支那d 整容樣真係一模一樣， 衰過韓國！

仲要一樣style 衣著髮型妝

好似唐氏綜合症咁一樣樣
唔知令你三秒就射果隻沉船韓風雞係咩樣呢

連登子女好愛大陸囡囡
波大腰幼

洩慾工具姐
又唔係做人世

班人畀人洗慣腦

一擘大眼上網睇電視

全國乜撚電視台網台 啲女都係一個款

成個國家對靚女嘅定義 統一咗口徑

咪個個整到一撚樣囉

冇圖點討論
文字描述得咁具體，有有諗過出年書展出書？

圖都冇點撐啊?

ok

倫敦金嗰班女就係典型整容西樣